豫豐花園高層劈足「1球」僅售438萬

祥益地產胡志偉表示，屯門豫豐花園錄劈價成交，8座高層F室，實用面積396方呎，兩房間隔，上月中以500萬元放盤，累減62萬至438萬元終易手，呎價11,061元。據資料，面積相同的同座低層F室，今年7月以544萬元售出，呎價13,737元。相隔五個月後，高層竟比低層賣平近兩成，劈足一球。

識人年頭哩個屋苑兩房換三房

有車人士買呢度非常抵

就嚟可以九按！會企喺九按水平 hold 住

九按？跌一成等仲負資產

阿經紀！多d成交好呀！理得佢負唔負資產吖

高層都唔係好高，隔離坐紅館仲高

大西北唔計

樓齡低

我覺得幾好住，個屋苑管理都唔錯，住入面果d都係斯文人，藍地果邊又有野食，不過唔揸車真係無得傾
仲有行山好方便

高層唔計

屯門大把垃圾過哩度啦

廢西三寶

睇相好新但好似幾隔涉

豫豐真係環境清幽 樓同樓之間夠疏 間隔又幾好

隔離已經係廢料工場

藍地紅館係唔係放骨灰㗎？

不過啲牆比較薄，隔音差啲

同埋管理公司做得唔錯，個個保安都好有禮貌

平平地上車自住無咩問題

應該有特快巴士朝早出港島

google以為去左大陸

行山方便？～青山公路邊果啲唔係更好嗎？～

綜合大樓因應資訊科技時代，以新時代建築設計，捨棄傳統不合時宜的佈局，並以實用為主，方便日後維修和保養，以免浪費善信的設施。綜合大樓內設有玻璃佛殿、圖書館、容納1,000觀眾的演講廳、辦事處及停車場等設施。內設水晶蓮花雕塑，供奉一尊8公呎高的釋迦牟尼像，兩旁分立舍利弗尊者像和目犍連尊者像。

我記得有次行青山個終點站係藍地果邊行多陣就見到豫豐

可能我記錯

都可以咁講～ 但青山公路沿線近好多 後花園已經有樓梯上去

2047

$1000 啦..

青山係西面，冇一個出口去豫豐花園
豫豐花園後面上水塘，再去係九徑山、屯門徑之類

自住驚閪

238萬會考慮

有同學住係度，望上去算新同乾淨，密度低，有車既話還可以，冇車就不了

揸電單車既買唔買得過

過去2年我都keep住係屯門區睇樓，呢個地方簡直垃撚圾，坐車轉幾程車仲要行一段路，萬一蚊呎都俾撚多佢，最多咪值$8000一呎
係d傻鳩業主見全港大升幅以為自己個區都有得升就學人叫咁高價，最後成交量又係寥寥可數

幾個月前有巴打話想買呢到，而家可以睇樓

咁點？

租租贏一世

踩單車

見到咁新 先十幾年樓齡 又大間
但係平到咁 明眼人都知咩事啦
如果退休 或者自由職業唔等錢開飯既話都OK既

抵撚死 社會要有呢d人接火棒先得

車位嚴重不足

真係要皇天擊殺下炒樓班撚樣
如果樓價正常既話 差唔多200萬 500呎 大家開開心心
我都係想輕輕鬆鬆過下日子 呢班撚樣偏要玩野
好難唔想佢地有報應

500呎 200萬即係4000蚊呎咁上下
你都知香港人工都算高
想要咁平同叫d地盤佬白做一樣
之前睇新聞都話建築成本都要5000蚊呎
最近政府推果個咩綠置居都成6000蚊呎
想要4000蚊呎可能就係要地盤佬減人工
同埋政府免費送地任起
實際d希望1萬蚊呎差唔多啦, 大家開心

新樓就梗係萬零蚊呎
30 40年樓齡啲牛肺樓4000蚊呎應該啦

垃圾落返6000先叫我

公/居屋建築成本$1500-$2000尺
私樓$3000-$5000尺

坐44 幾年都想問係乜黎